小熊插畫麵包

今天想要介紹一款我家小朋友都很喜歡的可愛小熊插畫麵包。
做小熊插畫麵包，是因為小女兒很喜歡一個小熊公仔，叫小美，女兒想讓我做一個小熊麵包給她做早餐。做這款插畫麵包要花蠻多時間的，但小朋友第二天早上起來看到小熊麵包驚喜得開心大叫，然後大口大口吃早餐的時候, 再累都覺得是值得的。
做法和食譜可在這裡找到：

爸爸

自問真係冇咁好心機整麵包

有得買我應該會試

其實咩價錢位會買呢?

好快比小朋友食哂, 食得好起勁~